如果同一個女仔係同一個場合不約而同咁對望三次

代表啲乜？

巧合

FF

望乜撚野

溝得到先好講

示意可以比你屌

樣衰

雞

佢準備緊報警

代表你哋互相視對方為威脅
通常啲專家都教喺荒野遇到狼、熊等捕獵者，要避免眼神接觸，否則佢哋會視之為挑釁，從而對你作出攻擊

試過係巴士到望女仔 架巴士一路行 同左同一個女對望左兩次

可以結婚 樓主gogogo

真？

第一眼:仆街，死毒撚，未見過女人丫
第二眼:咸濕仔，好撚變態囉，係咁望望望
第三眼:仲望喎，報驚拉撚晒你呢啲性罪犯

第四次係差館見

正常嚟講呢 望一次之後 佢就已經衝過嚟拎電話㗎啦 超過兩次已經係唔掂 dont ff too much

一見鍾情，望成三眼咁多，連仔都有啦

咁似我個經歷嘅

翹住對手望你

定係將手指放喺個嘴 或者條頸度望你